毅進制又中！

主辦單位公布有23萬人參與今天的九龍區遊行
警方指高峰期有 56,000 人參與九龍區遊行

準到仆街

研究出毅進制嘅巴打有機會被提名諾貝爾數學獎

...明明就係p=n^0.8858
整到嘩撚複雜做乜9

邊個巴打咁痴撚線

56000毅進

我懷疑主辦單位今次用警方數字計出來

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

同p = N^0.8858 有咩分別.....

咪篤爆啦。。。

我冇野講

下一步要研究0.8858係點黎

Omg

好撚勁

連登數學家

勁

笑死

因為唔識嘅會覺得毅進制好勁
利申 唔識

偽進轉換器

諾貝爾無數學獎咖

５６０００yj

可唔可以投稿去科學雜誌度

推！！

知得太多會唔會被消失架?

Fields Medal 囉

痴撚線

原來怪錯驚方

應該係plot graph得出既常數巴打們搵到個數真係好癲

有predicting power下次可以快過警方公佈

痴線

我無野講

[img][black][/black][/img]

有無諗過今次警察根本無撚count過
直接用呢條式計出嚟

其實毅進仔真係好有型啊 發明咗毅進制 一個屬於香港人嘅數制

應該有基礎定義推論出黎

搞毅進制既巴打有冇諗住提名諾貝爾數學奬

0.8858 系數目前為經驗常數
希望全能嘅連登仔可以發展出理論框架

毅進制既出現連阿爾克馬爾都汗顏

好撚準

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

條式來源係攞 ln p 同 ln n plot graph 做 regression show linear，跟住ln p=0.8858ln n => p=exp(0.8858 ln n)，所以只係懶 simplify。

巴打個名

創造出新既數學

將兩個數log完做regression

愛情巴數學家

連登出左個數學家

數學家

連登人才輩出
今次真係推得上外媒拎數學獎都得

毅進制

你地睇得毅進制太簡單啦，其實0.8858呢個數淨係fit到遊行人數細於某個數字。
讀過chem既都知Beer's law係apply係某一個concentration。
當遊行人數大過呢個linear既regression，條式就唔準，好似69既expect 21萬變左24萬，616既expect 38萬變左33.8萬。

毅進制高深莫測，我地需要多幾次大型遊行先可以準確掌握毅進制

利申： chem phd學生

準到我冇野講

YJ>56000>EXE>DEC=230000

連登好多勁人

記者朋友大家好
citation:

你而家係咪睇唔起毅進制
國際標準科學base 係 56000YJ

屈撚到

樓主

屌.....笑L死
我無野講

ln完又exp

諾貝爾為左表揚毅進制特別加開數學獎

睇落好似深奧d

直情要諾貝爾翻生頒獎啦

嘩

有冇人諗個proof出來